跪求畀一兩個女仔會鍾意嘅手鏈品牌嚟

首先其實係因為我女朋友就嚟生日 佢平時對我真係唔錯 雖然間中扭下我計 又可能會為啲無謂嘢鬧下交咁 但係我哋仍然好鍾意對方
可惜我係一個窮撚fresh grad
所以而家預算只有一千蚊 記得佢之前講過佢想要條手鏈 所以想喺度跪求各位大佬幫手
求大佬們唔好玩呢個post

周六福
利申：送完後被分手

潘朵拉

天鵝牌啦

一千蚊夠唔夠打

點解咁大劑

一千蚊大brand冇咩選擇

求大佬照畀一兩個名嚟先 我自己親自踩上去睇下

唔係個個女仔都鐘意呢啲首飾 直接俾現金啦

俾多少少 tiffany

Links of london

Tiffany & co.
經典得黎又唔會out 銀仲可以拎番去店洗

Tiffany係靚嘅，不過1500蚊樓下嘅option都唔多,而且冇石嘅
Thomas sabo 啲鏈都唔錯，價錢就啱返你個budget, 不過佢charm嗰啲就一般般，整體都比Pandora高質
Carat London,大概又係1100至2000到 但係佢啲款就有石嘅，睇起上黎都豪氣啲 依家好似有discount

fresh grad咋 要石把撚咩

好睇個人鍾唔鍾意嘅
而且又唔係真嘅

agnes b.

唔好買pandora

大brand講個budget出黎應該有款揀下
無石都可以好靚
有d 白金同k金款cutting靚都可以好閃

之前買過周大福減價款
藍寶石加鑽石（好好好細粒）k金頸鏈1800蚊
Mabelle又買過k金無石耳環，都係四五百蚊倒
行多幾間慢慢揀

落去睇咗先啦仆街
好撚多款嫁

唔通買pandora啲港女垃圾咩

想買純銀無石手鏈筆直1-2k是咪tiffany最好

carat人工鑽

千零蚊要有石嘅係差唔多

倫敦連結

Thomas Sabo